［19-11-2018］股市直擊+波神信眾區

吉廟

個個發哂達

ME HO POOR....

今日遲到
比老細屌到七彩

升龍拳

真係升左一拳就收皮

降龍十八掌

水團現場超正

垃圾

BCISG

D7U
yau lui inch 77

星期三尾場除左隻忠心美麗叫好少少之外D腳似乎有D濕9.......

海之濤落班減磅一檔 係搏呢鋪....

李廐又要多場頭馬啦 2,3場兩隻1檔要孖寶鳥

同場應該係好準備比較高D.....但上場跟呢D位返黎披都冇......穩陣D買吉利馬王......

隻1上場跟個咁靚既位，返黎都無彈出黎4 4 4 4 咁我有保留

YAU LLM🖕🏻

blowjob dim suen

一通冷靜機制啟動左五分鐘有多
點睇

914

個市冇波幅都要冷靜

屌佢老母

奎倫ho ging....

wuffl

大家一齊shout qqqqqqqqqqqqqqq!!

個市有D硬....想拉落埋隻2319唔容易.....

左手同右手協 真。毒撚

講真 個麥偉利 快D走啦....唉屌 琴日一片光明嘔哂爭分奪秒返黎果D.....

好似冇食飯咁 推落去都冇力既

長期跟進到終於遇著一組二班弱組仲要排內檔.....俾個閪9哂撚左個黃金機會.......

冇人上了

BC同台🐶一樣欠DIU

升啦好嘛 好悶呀咁磨法

range到12月

出年12月

哇......懵牛肯返黎喇

新水天使又幾勁

而家144真係基本野黎

一下打幾千萬血已經基本到冇得再基本......

平倉

解封覺+洗板

lmhy
出年跟你搵食

原來爺西上返2700..

NOW已經通脹到8位數字年代

矮JAI唔小心食多兩串就9位數

ME WANT MAYMAY AR...

Maggie

300玩足半日

玩到月尾please

Ffl

聽日再試下二幻六得唔得

75幻MP 256有半減盾是咪係時候入貨

橫wo..u yau mo養狗sin

有九筒就得啦....

原來隔離post已經進化到玩黑期....

4ｃ其實一日止唔止打十個鍾機

有時ask bids 20點
點玩

炒maggie還好，恆指就真係不了

班csl玩開牛熊差唔多啦

LEE DOU D 清 毒LUN 24HR淨係DA GAY

玩開1點止賺留名

500張一點

一點留名

D7PCBC

「我已給予田泰安三次機會，今次證明人馬真是不太夾，我已聯絡布宜學（曾策「巴基之星」贏女皇盃），他已答應12月會來港，夥拍『巴基之星』跑國際賽香港瓶，希望好運可快些回來。」

田雞

今次可以試下係隻馬認得人定係冇貨賣

我覺得今年似馬問題多d

其實希石有咩用

明明唔係前跟馬下下跟前
呢埸重要超快

進化用....

明月千里後佢一兩格 直路反應幾好 巴基冇既

比我感覺似唔想跑多過唔夾